{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58410&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영블루하우스펜션"
    },
    "text": "環境にやさしい黄土ペンション統営ブルーハウスは家族や恋人と一緒に釣りを楽しむことができる場所です。 ペンションはケーブルカーや様々な周辺観光地に近いため、快適にお楽しみいただけます。 周辺にはダルア公園、統営山陽スポーツパーク、統営ケーブルカーなど多様な観光地があります。 入室時間は5時以降で、退室時間は12時以前です。 客室はすべて海の眺めを備えており、202号は平日宿泊時、ワールプールの使用に追加費用が発生します。 ペンション内には2メートル×5メートルサイズの屋外プールがあり、夏にご利用いただけます。 また、バーベキュー施設も用意されていて炭やグリルのレンタルができ、利用時間は5時から23時までで、費用は人数によって異なります。 当日予約も可能で、最大人数を超える場合は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は12時以前です。"
        },
        {
            "question": "客室から海の眺めは楽しめますか？",
            "answer": "はい、客室はすべて海の眺めを備えています。"
        },
        {
            "question": "202号室は何の追加費用が発生しますか？",
            "answer": "202号室は平日宿泊時、ワールプールの使用に追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には2メートル×5メートルサイズの屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も用意されており、炭やグリルのレンタルができます。利用時間は5時から23時までで、費用は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、当日予約も可能です。ただし、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は保護者の同伴がない限り許可されません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 331
    }
}